岩岩天水圍上車著米色衫果位絲打

你好大殺氣

一上車keep住上連登 一落車仲霸埋我個位

屌 原來頭先偷望我係你條毒撚

無偷望你 一坐落黎已經想走

同男朋友嘈交 sorry 我住天耀

嘈咩....你真係佢？我岩岩著咩衫？

深色 t ？

係 你塊面好紅